有冇fg RN做得勁唔開心

閪ward 翻工全部老屎忽 冇朋友 成個ward氣紛勁壓抑 提倡百屌成材既學習方法 試過上枱做錯野直接叫我再揾工咪再哂時間 好撚想走

利申 濕鳩ot

去ngo 做得唔得啊，無話一定要浸ha 既

OT啲人好能濕九
屌走晒啲人
佢地自己做埋去啦

唔好因為佢地啲垃圾說話，而氣餒呀，加油
一係申請調走啦 等班on9 做埋去

staff左2個月 已經左兩個 笑死

你有得ro
好過第二水去

頂唔順 想立刻走

OT 係好惡搞
醫生入到去又特別閪，又要記佢地口味
啲儀器又要重新學過
畢業前學嘅野好似唔關事咁
同事方面就出普通Ward都有機會遇老屎忽，無咩分別

但捱過左初期，就會開始有成功感
如果你未有其他選擇，只可以同你講聲加油

OT D 醫生係好臭皮

入左OT真係即刻resign

第一日返工就開始屌
屌到比人調走埋
好撚想quit

病人面前扮晒嘢
Patient 一under左上枱就變第二個人咁

bro i see my future我仲要入左全醫院最系果層 成層得兩個後生 日日翻工勁panic 比人屌到放tea都唔敢入tea房

有邊個fg RN係病房會開心？
病房的護理根本好有問題，
一個專業沒理由要聽指示。
只要護士不用聽指示才可以減少欺壓，
想想如果盡快不在病房做護士最實際。

補充：OT比病房更差，因為完全是助手角色只是一直被人指示

我明呀
下下追住黎屌
屌到自己都冇信心可以做得好
惡性循環黎

百屌成材呢招
應該成長得好快
經驗值大增

呢個真 上年六個屌剩兩個 佢地能力同心理質素都好勁

前世做錯事 今世做護士

bro 終於有人明 頭一個月我仲覺得進步緊 到今個月跟個全ward最閪senior 真係連鋪布都手震 然後佢會週圍講我連舖布都未識 仲叫我唔好再洗廢事整死patient cls公司

未扔手術刀未算好

咁快resign HA可能唔會請返你，只係你未遇到一個做得開心嘅ward，忍一年好快，仲有rotation，有心做護士就唔好去ngo，做過幾個department，覺得HA真係多d野學

利申就黎max原本做緊一個好開心嘅department但係犯賤走去讀助產士，O&G culture又係百屌成材，拎到個牌之後都想快d走，但又想學多d野先走，d濕9 ward唔夠人係有原因，你fg唔好resign會俾人扣印象分，等rotation啦

我覺得ot rotation仲惨 到時出到去真係foley都唔識插 有時覺得出去做住oah仲好 況且我唔諗住長遠做nurse

學識洗Ortho先走啦
還掂都黎到呢個部門

記住三年抱兩 你有得走

乜都有净係冇最揾錢既ortho 我係surgery果邊

不過唔係個個受到呢種教學模式
有啲係會反而因為panic而更加做唔到野

咁做嘅副作用係會令
人手唔夠＞工作量大＞精神緊張＞搵人發洩＞屌走新人＞人手唔夠

嘅惡性循環

其實歐美護士界都有類似情況，然後佢地人工又無香港高
所以永遠唔會夠人
有時啲野係自己攞黎

OT啲醫生好口賤

百屌成材真係因人而異
我試過哄小朋友咁spoon feed 佢 保護佢幫佢執屎
呢d 只岩有能力既人 佢會好開心咁融入成長
但能力差既人你咁保護佢佢一樣唔會成長 比左兩三個月時間之後只會全病房同事都怕大拍佢返工

呢個真 其實惡有惡好 起碼可以篩走冇心做既人

咁無人講要極端到哄小朋友咁

你可以正常咁，心平氣和屌
唔使一下子跳到哄小朋友

發火之前我都會問下自己係咪有啲地方解釋得唔夠好
好多時一個人嬲，某程度上係因為自己冇能力去改變一個人嘅能力或者價值觀，所以先要靠惡要人地配合你，去掩蓋自己嘅無能
有時真係對一啲一開口就鬧嘅人好白目
有冇諗過係自己唔識教人，先要提高音量去鬧鬧鬧
如果靠惡就解決到問題，呢個世界冇蠢人啦

當然唔係一開始就惡同全部都惡啦
我地都係搵一兩個同事扮醜人

如果唔諗住長做nurse就快d resign唔好俾人精神虐待

我果陣做完paed出去medical咪又係咩都唔識，都係俾班老屎忽屌住黎學，不過我覺得要做過medical先識得basic nursing care，你未做過medical去oah可能好多野唔識，medical出院俾返個case你，改咗藥俾漏follow up你唔識問，派錯藥要孭飛

其實唔駛扮醜人
只要將 情緒 同 批評 兩件事分離番少少，已經好好多

其實有咩做錯咪直接講
因為齋惡其實係無幫助，
真正有幫助係講俾對方知佢應該點做

咁我果到又無人會發泄情緒落同事到
但你要明有d 新人可能係獨生 係真溫室小花
輕輕話佢聽邊到有錯佢已經眼濕濕望住你
同埋同一樣既錯第一次第二次第三次你都仲可以好溫柔話佢知第四次真係佛都有火

OT 真係好閪...

咁呢啲係對方問題啦

但我以前去過果度真係勁仆街
人地都做咗一年都咁對人，
對方唔係唔做野果啲黎，
只係一開始take up得慢，至後都正常運作
結果佢做夠年期就去咗讀助產士

果度啲新人一有機會就ro走，
每年得一個人留，有時無人留，極度青黃不接
但每年都派成5至6個新人俾佢地

有時啲野自己攞黎

樓主
既然呢度無Ortho
唔係諗住長做既
可以考慮早走早著啊
就算他日去私家做
都未必好buy 你既OT 經驗
真心

其實我都唔明你地點解一定要留 HA

私家又舒服 又高 d 人工

死留嘅 HA 差唔多可以話係被虐狂

咁聽唔聽senior指示好？

我都冇分別 ot經驗出去只可以做番ot 聽聞我地呢邊ro出去都係半年 之後都係要翻ot . 一日ot 一世ot. god damn it.

係唔係要做夠幾年先可以去出邊 d私家醫院/診所做？

我好記得我ward某個惡頂senior有人同人傾計 傾到話今年好多新人好難train 佢笑住咁話我預左走一半架啦 佢個得戚樣真係好恐怖...

做夠年期即刻ro
一係就夠一年就轉私院，之後先重新apply HA

多謝大家意見 上到黎起碼知道有同路人 自信真係好緊要 我會試下無視d senior過份既批評 盡力做好自己 睇下會唔會好d

諗住今個月resign

利申
聽日resign

裸辭？